連尼住既管理+高登既會員vs林祖舜既管理*+連登既會員

連巴+高登豬=正皮
林早洩+連登仔=負皮